求救 公司要我簽份唔清唔楚既野

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

a牌就a牌啦

唔該晒, 睇到黑人問號, 以為講緊花牌...

唔係A牌 但都係冇咩用既濕尻牌
但係佢份咁既野點攪

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

sorry啦毒撚講野係1999

如果我違反左佢份咁既野會點

拎完牌Hea做博佢炒

通常公司都要為申請牌照俾人名
而你如果負責又自願簽左，離開時佢可能要求你做耐d等請到人過俾佢先

講到尾都係傾，呢個世界要走，要罰
都係法律行先，agreement行後，恐嚇成分居多

利申：識個屁

咩牌？

張約會寫有乜懲罰如果冇寫嘅話應該冇

冇讀過法律

貴就唔貴
學費又係我自己出，公司咩都冇幫我。

間公司出份證明都要揸我春袋囉

我唔做依間又要重新儲過文件
又哂多2,3年時間咁

佢就係咩都冇寫呀.

通常要公司出錢先會有呢d clause...，香港人享有就業自由，我唔知公司憑咩唔比你走

咁你唔簽又點呢

一年前你已經問過 咁撚西你都可以中第二次
又唔講咩牌
你拎左牌辭職佢可以耐你咩何呀？
你以為可以凌駕勞工法例？

其實我問過勞記
佢話離職依照僱傭合約就可以
至於違反左佢份野
僱主可以點追討我同追討我咩野 就答我唔到

有無寫明有咩 penalty?

有就難搞，對公司黎講係商業手段，你有權唔簽佢有權唔幫你簽牌

如果無又唔擔心被封殺，就照走，由公司民事追討

最重要你要keep 清楚文件，包括交學費證明，由自己戶口交學費咁，無用過公司資源

就算公司告你，佢都要舉證到佢實際損失

唉 因為仲係果份西工
上年同佢傾好左架啦 但估唔到佢整份咁既野出黎

反正都係自己比錢 自己又唔想留係公司
咪自己走

你做邊行？

thank you
佢就係冇寫呀
封殺就唔怕 要走都係因為轉行者

小弟做工廠半文職半外勤既工